點解半年黎冇個軍師好似我咁可以一早就分析中呢個月發生既野, 係成個連登D軍師都廢, 定係我特別勁?

幾個月年已經同你地講D病毒同爆廠唔係意外, 係人為, 係大陸搞革命最好既方法就係播毒
革命一定燒得上大陸, 香港呢D升級得越勁, 大陸果邊5年後都會升級到同你地同一個級數

結果點? 我既分析咪呢個月發生晒囉, 武漢8點鐘鳩叫, 咪山寨複製晒你香港既模式囉屌, 邊個話燒唔到上大陸架?
有人配合就一定燒得上去架啦屌